覺唔覺得捐肛個女仔好慘

明明捐左但又用吾到 宜家要搵屍肛

光環已戴, 有乜咁慘
實大把搵佢做乜鳩善心大使

又黎光環論

捐肛

咁就白白無咗 3份2 個肛

積口德啦

心態決定境界。個女仔做好事係從心出發。用唔到係天意。

捐唔係問題
係俾條仆街廢柴醫生浪費左姐

捐肝個女仔係幾慘
捐肛個女仔係點捐

點捐肛呀樓豬

我都想捐下樓主個肛

挖個肛出黎

吾你老母

痴撚線捐肛

佢係咪唔洗返工？點解有人可以咁得閒

三唔識七搞呢d
應該留番親朋戚友先捐
對親人唔公平

過兩星期佢屋企人等肝用就

收皮啦屌你老母

任性la
要屋企人膽心

肛門都捐得？

拎黎滾滾湯，自己食番都好， 唔好浪費ma

好似捐嗰個仲未醒返？

你捐個肝出黎好唔好，我最多比返個光環你

捐肝嗰個聽日都出院喇 你訓醒未呀
捐肛嗰個就唔知喇

無左3分1個肛
屙屎會唔會有問題

捐肛比阿差 ？

屌你老母

唔好笑

堅系橙😢

肝會再生

唔覺，彩已拎 盡咗力啦

扣你50分口德分

cv第一句寫 捐了肝？

標題打唔 內文打吾
真心定點

肛

之前捐果陣有冇人籌款比佢？

學多幾年中文先開post